點睇陳肇始姑娘話袁國勇、何柏良同梁卓偉亂噏

三個專家都口徑一致話源頭係免檢 陳姑娘仲死撐無關係 仲話呢三個專家資料不足亂咁估

大家都靠估㗎啦

陳肇始：己報警，有人犯蟈安法

共產黨，不意外
早排小學雞都見d大企業家，教人做企業

仲有親中許樹昌都話係

印象中 除左何柏良外
其餘幾條友加埋張竹君都係食屎狗黎

因為所有源頭都唔可以來自中國

維穩要緊
千錯萬錯都唔係政府錯；支那萬歲

陳姑娘同林鄭先係專家

太監:扑野唔應該用賓州

護士教醫生做手術, 呀仔教老豆扑野

汁？

港共>777>陳姑娘>>>>>醫生科學家

呢條八婆就真係黑護啦

食屎狗都唔聽

護士仔話醫生9up🥴

陳姑娘之前關狗事既野就死口唔肯講 已經知疫情一旦同政治連上關係
呢條友既可信性就=0

姑娘教醫生做野

梁卓偉本身奶共都咁講
啊陳姑娘可唔可以唔好死雞撐飯蓋

衛生局陳局長：口罩可以唔戴

控煙辦陳姑娘：但煙就必定要戒

所以咪搞成咁囉

護士識條撚咩
加下佢幾心涼 head 住班醫生

呢個女人已經政治凌駕專業
佢嘅advice已經唔洗睇

護士仔識鬼咩

唔一定係支那
沉日新聞喺碼頭捕住d海員上岸
聽口音 有俄羅斯 有菲律賓 印尼 又有支那
全部都係疫情嚴重地區
話喺船兩個月即係武漢肺炎爆之後上船
仲話唔洗檢疫 跟住拖埋行李走左去

張竹君打政府工冇計
其他多次直屌政府做得唔夠喎

一個護士仔屌3個專科醫生唔識野

一個護士話三個專業醫生錯

四個

食屎啦
乜撚野叫打政府工冇計
2020年一半都過左你都仲講得出lee d on野

袁國勇搵唔番講過咩on9野
但梁卓偉奶共就真既
之前為左護主護到

佢做姑娘咋， 幫人登記唔洗做咁多書

全部犯國安法

梁卓偉係共狗
以為你講許樹昌

應該改名做陳可恥

d咁上下年紀既師奶都係咁
飲多d水做多d掌上壓就冇事

不過袁國勇成日都9up

笑死

係左禁煙可以去到幾盡

許樹昌鬼係親中
梁卓偉先係

禁煙有咩問題

射精傷身呀 好彩我地冇得射

牙勇自己人嚟

港大微生物學系講座教授袁國勇與同系名譽助理教授龍振邦昨日在《明報》撰文，指新冠狀病毒是「中國人劣質文化產物」，又認為民間可以使用「武漢肺炎」字眼，不過同日宣布撤回文章。事發之後，不少內地網民在微博發文，批評袁國勇是「黃屍」、「曱甴」、「港毒」。《大公報》、《橙新聞》等媒體亦發表評論文章批評袁國勇文章帶有偏見歧視。

上年都有出聲

護士仲勁過醫生！？

我只相信牙勇同牙良

陳姑娘當正自己係醫生

報警拉佢地犯國安法

咁咪公開晒啲資料 查下啲免檢疫嘅人 咪知陳姑娘啱定啲專家啱囉

姑娘罵醫生 真合理
我係醫院 都係見醫生撚狗咁撚D護士

大家有眼見

你身為醫生，比個護士head撚住，會有咩感受？重要話9你唔專業

有無汁？

而家好亂 個個都醫生出來比意見

信得邊個

個個會考都應該有30分

大亂鬥

引起對特區政府嘅仇恨

唔係啦 黎青龍 蔡堅都比較黃
但唔同意見就真

何柏良 許樹昌 高永文 盧寵茂 袁國勇
徐德義

個個都精英發表自己意見

冇人叫你信晒

呀護士 你憑什麼？ 🤣講出黎自己唔笑

黑警夠係打政府工啦，有無計呀

連梁卓偉都出聲
陳姑娘好心唔好再9up，好柒呀

垃圾官，不意外

張竹君最多都係問到啲野唔俾講圼re娥娥
有冇攞掍扑澋你個頭

典型公務員格 心諗：唔好擺我上台啦

姑娘就講得啱
啲專家都無得攞資料 點知咁多野
點解會爆？ 你知太多了

陳姑娘打算做埋醫生嗰份

屌你老母
最撚憎人扮撚晒大愛 講到張竹君好撚無辜
你咁講 你老母林鄭都係打政府工啦
佢有冇拎棍扑你呀

埋沒良心

成班廢官呃飯食

推民族自強 香港獨立

而係個個醫生都同一意見

得陳姑娘同柒婆唔同咋喎

護士教醫生，即係太監教你扑野

姑娘話doctor教授錯，笑死人

高永文喎

人地係專家....唔係一般醫好

講真話係政治不正確
想收皮咩

林仆街係專家

林鄭推幾多仆街政策
我無話佢無辜
但唔好唔敢答問題都吹到十惡不赦
更何況，佢好多問多幾次最好都答咗

嗰point係
係相對黃/中立而打政府工既人
應該上面叫你有啲野唔好講都唔遵守
記者會亂講野然後俾人炒撚哂
俾奶共狗上哂位

係咪哩啲人為咗你既道德潔癖俾港共清哂
對抗爭有利

天琦都簽過確認書啦

Btw咁撚道德潔癖就咪撚恨做政府啦

[自卑]已經成30出頭先後悔當年冇考政府

陳肇始冇幫啲免檢疫人士做檢疫，佢又點知啲專家亂嗡?
一定政府就拎啲實質證據出黎

行政官僚唔肯下放權力俾技術官僚處理，學支那所謂嘅強硬唔尊重學界，由年初去到依家用政治凌駕疫情，今時今日完全係港共殖民政府一手造成嘅後果。

姑娘 夠鐘拮pat pat未呀

腦細唔同

智力有問題當權真係陰鳩功

好簡單 一個冇知識既人去話有知識既人可以點做
你唔可以同佢DEBATE 因為你輸緊
只可以話佢地亂講野 反正冇人查到自己

你咁講 全世界都冇錯
因為全世界都係收order
再根據lesser of 2 evils
佢地簡直清泉黎
完全支持多d

就算我係仆街 貪錢
都唔代表我係岩 我值得支持
屌係照屌 而唔係幫佢搵籍口

唔想話睇低啲護士
識好多護士啲clinical sense 仲好過醫生

但呢條八婆陳可恥就真係護士之恥
仲話自己Public Health PhD

我冇話佢冇錯
但‘唔答問題’ 同 ‘人道罪行’差咗十鳩幾條街

有事就專家 無事就亂噏

佢淨係識搞衛生架咋

因為袁國勇出名9up

女人掌權都係麻撚煩啦

dllm根撚本個陳笑恥真係至撚唔1似樣!有啲人有無個個地位應有既氣場一睇就知!呢條撚樣真係做清潔阿嬸就差唔撚多

口咩徑

打中要害!

一個nurse話醫生唔識醫生唔啱

咁撚叻一早走撚咗去讀醫啦

女人做事手法

係又點，唔係又點，香港人都係要硬食，除非搞鋪大

一個護士，其他係醫生，你覺得呢？

一個護士話3個doctor冇料到

一個護士質疑三位醫生

其中一個仲要奶共

仔教老豆屌閪

禁煙無問題呀

但借肺炎禁煙就好有問題

陳姑娘你唔識就收皮啦
抗疫抗到 日日一百幾十個確疹

免檢疫人士
又咪係政府攪出嚟

林鄭夠話唔中圈套啦
結果咪又係次次都中

帶在都同我除返去 我要你同我除左個口罩 by 林鄭

佢研究領域好似包括，健康教育、推廣、溝通
但佢又唔尊重專家意見，關又封唔好，事後死雞撐飯蓋

又唔見得健康教育做得好，我到而家都睇唔到佢地針對老人家，做過啲咩推廣教育
舊年連登仔起碼都識玩核突長輩圖

【大醫細語】梁卓偉：修和前提是有真相 「倘港有鴻溝 獨立調查是唯一不塌的橋」

//曾出任食物及衛生局副局長和特首辦主任的港大醫學院院長梁卓偉，已離開「熱廚房」7年，如今廚房失火，火舌、煙霧蔓延至社會每一角落。梁卓偉「用了10年功力」於今年7月發布調查，發現港人抑鬱比率達9.1%。至今示威者、警方暴力升級，社區對話成效未見，《禁蒙面法》被譏如抱薪救火，梁卓偉說：「修和好緊要，但前設是有『真相』。」談到獨立調查委員會，他說：「我不明白政府有什麼苦衷不行這一步？如果香港有不可修補的鴻溝，或好多鴻溝，我相信這是唯一一條不會垮塌的橋。」

梁卓偉以醫生座右銘「先勿傷害」為訓：「人的文明，社會文明，香港人的善良就是：就算有之前的20分鐘，你都不會希望、更不會直接參與那兩分鐘（施暴）的事。」//

#HKUMED #大醫細語 #梁卓偉

張竹君有單野我到而家仲記得
特登話有個女警染左肺炎唔肯戴口罩對住個姑娘
其實佢大可以唔講

姑娘話醫生鳩up

咁多專業醫生都發現免檢疫人士果度出問題
你仲唔作出修補
仲死要面子 話無問題

陳姑娘 唔識就問吓 專業醫生啦

將來有疫苗，唔再爆發嘅時候限聚令依然實行

不要讓政治凌駕科學
777回力鏢

人死都係佢害的

咁你明白點解 MBBS同Nursing 收分會差咁遠啦

陳笑恥你個垃圾護士仔返去幫人抽血執屎啦

護士長屌9醫生唔識野

關醫生定護士咩事
成個港共都政治凌駕一齊架啦
真係天真到覺得搵醫生做局長會有分別？

陳無恥真係呢 奶共奶到傻撚左
釘撚左佢個護士牌啦 影衰晒護士添呀

已經驗過今次爆發嘅病毒同4, 5 月果啲唔同種 , 證明左係外來輸入

好撚心你連許樹晶梁卓偉呢兩都咁講你就收聲啦

拉鳩晒班專家啦 顛覆國家政權

煙草商同你死過

而家興小學生治國

政治先係第一
首先要諗的係點樣令自己勢力更大或者保住自己權力，打擊敵人，鬥爭為綱
其他野包括人的性命其實一d都唔重要

望下大陸就明

Push

相信冇人比牙勇更愛國

.

專家亂up 冇問題，咁你負全責啦下話？

因為真係嗡中

陳漢儀成日好似人間蒸發咁

事實呢兩條契弟係成日亂UP

由1月開始睇呢班牛鬼蛇神 真係屌你老母咁嘔心

最抵死係6月初東方定文匯大公整左篇吹奏林鄭防疫有功勞既文 之後就一直爆到七彩 燈撚到

屌~散仔會都可以屌一哥啦
有撚出奇

香港既官員又唔需要對香港人負責。
佢話你老豆係女人都得阿。

推香港獨立 唯一出路

一個垃圾護士仔識條撚咩
靠人事做官嘅垃圾

政治凌駕專業

講波叻個踢波，好正常

就係讀唔到醫先走去讀nursing... 點會有人成績係讀到醫但唔讀就去讀nursing

佢好似食讀護士學校出身

牙勇4個月前已經diu 柒班官